非hku生去hku溫書會唔會俾人趕

想去智華溫通宵跟住第二朝番學
但係會唔會成日check學生證同俾人趕

樓主aim啲乜嘢

唔會

而家所有出入口都有力架

撚新會然

你無卡點入智華？

你入到智華咪得

趕就五點幾人人都趕

咁我唯有去m記啦..

你喺入面冇人會check你，但前提係你要入到去先，冇證通常唔會俾你入

點解要去人地學校溫書？

可能我aim既野同你aim既唔同

樓主Aim嘅野係咪同我哋唔同？

我係hku Space既學生